有無巴打睇av會順便欣賞男優條丁

我會以藝術角度鑒賞

自己嗰碌仲好睇啦

唔知佢地係咪有選拔過
條條鳩都好直

利申：偏右

入呢個post嘅人係咩心態

剩係會睇條鳩

睇到我碌鳩都硬哂

利申：偏大

有D真係好靚

好想幫佢地含

gay post

原來都唔少同好